點解咁凍仲見到有甲由

係你先咁驚凍

您係甲由？

有幾凍呀

手停口停呀細妹

仲有大把蚊滋仔

甲由係咩

甴曱

放心啦 就算核爆你都仲會見到佢地